劉細良指大家唔洗擔心運動冷卻，因為大家過於激情會令人精神崩潰

san值一歸0就game over，請大家唔好掛住開選單只係睇自己HP值

新任務
[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華